駛人開夜當奉旨？

首先講下背景先，自己係某車廠到做維修工。16歲入行係上年滿師。之後係上年5月開始入台玩下part time 外賣車手。
返工度佢哋都知我做PT既，咁我自己做車手做落覺得幾好賺，於是就由玩玩下就變咗一個星期做2-3晚揸車，最勁試過1個月勤力做賺咗4千。之後問題就係咁嘅，做外賣apps唔係你話想做就做，要報更先有得做。一旦攞咗就冇得cancel一係就放出同人哋交換，有人接咗咁你先至可以唔使做。而返工嗰度呢有人嫌人地開夜太少覺得我公私不分居然咁同我講：下星期吖，我叫你開夜你就開呀ha，如果唔係就因住嚟！（即係搵士頭嚟壓）
我自己就點睇，我做學師咁耐好多野都可以忍。但呢次我覺得今次直頭係惡法仲惡過23條，原因如下：
1：做學師嗰陣佢哋搵人開夜，只會係咁樣講：過嚟！今晚開夜！ 完。而佢哋咁樣搵人做嘢嘅態度坦白講句，由我做學師嗰陣一路做到嚟而家mechanic同級，係一直都冇變過！！！如果係做學師嗰陣咁就冇辦法啦下，我而家就真係質疑緊，自己係當緊兵吖定係打工？
2：你今日可以照順佢意，咁遲啲叫我OT返星期六都係咁㗎喎？照Yes Sir?
3：即係自己有私人事約人睇戲去食飯，照樣推人哋？好似黃子華話齋：我唔理！同我死都死掂佢！
4：我唔係先知，我點知你幾時要開OT啫？如果我嗰晚真係攞咗更，你又喺度嘈開夜，咁我咪奶曬嘢！？
5：你哋夠有人去開的士囉，咁做揸的士呀你嗰更做唔到，你都要有替更「替」到你開你先可以唔使做㗎
6：放工過後私人時間，我去跑散又好做自己鍾意嘅嘢又好家下關你叉事咩！
而家自己返工都唔知返嚟做乜，真係為做而做，返工假笑就有。廚師揸鑊鏟揸得耐已經覺得夠，而且開始返工對住個熱廚房，但對住佢哋，心底更熱！！！！

東家唔打咪打西家工程維修呢行不嬲都多老屎忽，俾人食住都無計
利申:唔熟你嗰行